有冇人覺得30幾40歲既男人先正

唔知點解身邊好多朋友都好鐘意十幾二十歲既mk仔
我對mk仔不嬲都冇乜好感 以為我對男性冇興趣
最近發現 原來30幾40歲既男人先係精髓
好有男人味 成熟穩重 好似老豆咁識照顧人
人地玩又玩夠 有曬經驗所以見到姣婆都會立即知咩事
比起啲mk仔只會日日屌西溝女 真係不了
身邊都鐘意20幾歲 我咁諗法會唔會好奇怪

利申 97絲

覺啊
利申：20歳非gay

好正常姐咁諗

結左婚嗰d先正 又有佬味 又顧家咁

我身邊都有大叔控既女仔fd
你絕不孤單

34（失業）
Pm me

就好似個個都鐘意韓星咩BTS 我就鐘意朴海鎮個類
個個都追咩小鮮肉 我就鐘意張敬軒

顧家男人真係好吸引

仲以為你講緊佬味
原來係童顏大叔

廿頭女鍾意返d相近年齡既都好正常，一方面怕比朋友笑同大叔拍拖，另一方面多d共同話題。但係到左廿中，廿尾，比現實生活折磨得耐左，就會想搵個照顧到自己既人。

唐文龍

我而家21已經好想嫁

二字頭表示由中學開始鐘意親既都大我7,8年以上
覺得年齡根本唔係一個問題

過幾年先講野啦發姣死o靚妹

口靚妹覺得同佢地一齊好，佢地貪你18 22皮光肉滑姐，唔通鍾意小朋友性格咩

人地玩又玩夠 有曬經驗所以見到姣婆都會立即知咩事

睇到呢句就知樓主對30幾40男人唔了解

係咪本身缺乏父愛？

係，講野都無咁膠

我三十幾碎毒撚

大部分中年男比起後生既好處係
佢出去玩既時候都顧到你感受
識隱藏唔會俾你知.大部分mk仔就成條狗尾出哂黎

有冇人覺得30幾40歲既女人先正
唔知點解身邊好多朋友都好鐘意十幾二十歲既mk妹
我對mk妹不嬲都冇乜好感 以為我對女性冇興趣
最近發現 原來30幾40歲既女人先係精髓
好有女人味 成熟穩重 好似老母咁識照顧人
人地玩又玩夠 有曬經驗所以見到狗公都會立即知咩事
比起啲mk妹只會日日含撚溝仔 真係不了
身邊都鐘意20幾歲 我咁諗法會唔會好奇怪

好簡單 有錢有事業基礎 你同佢一齊已經即刻可以做少奶奶 唔洗同佢捱

總結：臭雞

所以幾仰慕大學d未結婚既lecturer

我都係叔控
覺得以前年代d男人幾好，起碼係man
而家唔知受咩影響d男仔唔太man又唔男唔女咁

可惜30幾40嘅成熟穩重男人唔會對十幾歲妹認真，因為一般都好幼稚

其實廢中都有市場

冇人要，有冇妹妹叔控？

即係十零廿歲俾mk仔屌到塊閪爛哂 想搵個顧家男人埋單？

哥長大的不是年齡 係歷練

我okay.

利申：四十，打銀行工。Senior Manager grade. 但有老婆。

樓主要好似老豆咁識照顧人，仲要玩夠，見到姣婆會立即知咩事嘅成熟穩重男人

女人冇呢支歌仔唱 Sorry…
你試下叫佢地落妝 我就睇下你仲鍾唔鍾意中女
再講扑野真係會冇咁好feel

屌完就算架喇，湊女湊妹咁

同意
利申後生妹

樓主咪姣婆

同好
鐘意安志杰個類
好有佬味 而家仲要有埋爸爸味
利伸 97絲

會唔會係中意十幾二十歲咁細個啊？你都二十一歲啦，仲細過你，你會中意咩？

有曬經驗所以見到姣婆都會立即知咩事
你條姣婆知自己咩事啦

試過同細十年既一齊
樣樣我都就哂佢照顧佢
佢覺得勁有安全感
仲講明想一畢業就嫁俾我唔想捱
但我寵得佢太勁太大小姐
我頂唔順走人

因為妳係屬於附生動物，只能藉吸食宿主營養生存，要人帶住同free ride係妳天性，每種生物都有佢習性，無話怪唔怪

唔好以為自己好成熟然後話人幼稚就得，因為咁樣好乞人憎

依個真
講到尾咪又係貪人有經濟能力養到你

有錢$$$$

方唔係貪多米咩，屌

康華

但竟然無溫碧霞？

張敬軒... 佬味... 笑咗

係唔係貪人地經濟能力我未必敢講
但如果一個男人溝一個細十年既女，我都幾肯定佢係貪你夠後生唔會認真得去邊
食左都唔會晒左人地時間，可以玩下就算，無乜罪惡感

不過老實講邊個想枕邊人日日都麻9煩成個細唔女咁
你想人地照顧到你，男人都想搵個幫到自己手既女人，唔係一個負擔
感情呢d野係相對既，唔好下下都諗住比男人照顧成個細路女咁

呢個年紀性能力降低 回氣慢
除左多左歷練 人工比較唔錯
無咩野好

好開心自己仲有市場

我都係
成日幻想俾佢地攬住俾佢地照顧
會覺得好幸福的感覺

又係d鍾意孔劉就以為自己係大叔控既小妹妹

對你老豆有冇感覺

40先sen man

我三頭都vp啦先生

大土叔個個幾皮人工 有車有樓 緊係吸引

條j都淋過毛巾la

係
但問題係 人到中年仲溝靚妹 反映左兩樣野
1:佢咸濕 貪你後生易食 當你肉便器
2:佢廢 同年齡層果d佢溝唔到 焗住呃你d死蠢靚妹

用腦諗下啦 唔係諗住食嫩西 做乜溝你 貪你乜都唔識成個白痴妹咁咩 帶你出去見fd都驚你講on9野影衰哂啦

後生女同中年大叔做朋友 當佢係一個長輩跟佢學習冇問題 但當佢係伴侶 咁就RIP

留tg thanks

但好可惜，佢地冇左嗰種幽默
你講唔出嗰重感覺，真係會唔岩channel
你真係俾30幾男人溝過，就會知

人地玩又玩夠 有曬經驗所以見到姣婆都會立即知咩事

唔好傻啦 睇條友本身性格係點既姐

咪鬼點醒啲o靚妹啦 唔係我哋點呃蝦條呀

揾萬零蚊
平時出街AA制左點睇啊
不過男人又好識做嘅
有得食細十年以上
駛吓錢又有乜所謂

揾萬零蚊
平時出街AA制右點睇啊
不過男人又好識做嘅
有得食細十年以上
駛吓錢又有乜所謂

女校？

呃蝦條真係易過乜

呢d自以為好成熟 睇唔起同年既男仔 覺得佢地幼稚 其實自己咪一樣幼稚
又唔諗下大叔對住你 又係覺你幼稚

比大叔當幼稚肉便器 自己做寄生蟲等大叔照顧 咁既戀愛關係真係祝你地白頭到老

我都係叔控，幾任男朋友都大我十年以上

頭髮少d得唔得

幾任男友都係廢柴/食家 你真係叻

換咁多個你都知咩事啦

因為發現嗰個年紀高質嘅都有另一半
我d ex都係垃圾

好正常 我之前都講左咩大叔先會食靚妹
其實同人講我係叔控 同 話自己係傻西死蠢冇分別

Vp都可以係senior management一種，有d vp只係middle level，睇行業，唔識睇人title x 行業，做野耐極有限

有個fd條仔大佢20年 一齊咗年幾但未扑過
到底係個中佬唔掂定真係咁純情

利伸：個fd第一次拍拖 樣同身材ok

月經 每次入哩啲po都知有咩回覆
自己點諗自己最清楚，係網上大家都係哩埋無需要虛偽，所以咩貪錢臭雞得淡笑
反而係啲男人角度回覆先攞命，雖然知睇完會鑽牛角尖但每次都犯賤click入黎

靚仔10歲到50歲都好正 方中信 苗喬偉

毒撚幾多歲都唔掂

結論，同樣有關

30幾歲都可以幽默 可以同channel
最緊要都係睇個個人同你夾唔夾
笑點同唔同姐

正 我溝女溝到50歲

exactly my point showing ur title means shit

我老細50幾 director grade
有高度有學歷有經驗有幽默識著衫
樣就見仁見智
全公司d女女都好冧佢

你以為30 40歲就玩夠 ？
真係天真 一個人鐘意玩既話 去到六十歲都鐘意玩
仲有好多結哂婚 出面仲拖住條廿幾歲既女
陣佬味 成熟 正係正既 但就無你諗得咁好囉

現任同前任男友都大過我15年 溫柔體貼善解大意

睇性格架姐

同埋你係度是但揀條毒撚 有西屌 每日上埋香比你都仲得啦

嗰陣佬味真係好鬼正
童顏大叔都正

岩啊，唔好咁低b啦
信我，無好結果
到人地想結婚就嫌你細路女唔岩做老婆
你又未讀完書/未有穩定事業/未玩夠
最後分手收場，又浪費幾年青春

呢d女同做廢柴洋腸肉便器仲覺得自己高級左既臭西港女冇分別
嫌同齡既男仔幼稚其實自己都係弱智冇腦

我覺得五十幾就嚟六十先最正

死口靚妹屌完就算啦

樓主仲以為自己好醒

係普遍既大叔控都覺得自己好醒好成熟

你一定係sales